台灣人渣吳宗憲話抑鬱症病人染病因唔知足

即時新聞／綜合報導〕資深藝人吳宗憲日前錄製節目時，對著曾患憂鬱症的藝人李明川及收看節目的所有觀眾表示，會得憂鬱症的原因都是因為「不知足」。一番言論引起立委「小燈泡媽」王婉諭批評「作為公眾人物，您應該更自律、謹慎」；稍晚，吳宗憲親自現身王婉諭的臉書留言處，批王沒有看他的節目，只看媒體斷章取義就做出評斷。

王婉諭今（12）日在臉書粉專批評吳宗憲表示，這樣的言論，無疑是抹煞許多心理健康的第一線人員與同儕團體的努力，甚至會讓罹患憂鬱症的患者受到影響，使他們不敢尋求相關協助，「我想和吳宗憲說：作為公眾人物，若您認為您還是綜藝一哥，在發表言論時，應該要更為自律、謹慎才是。」

對此，吳宗憲今晚8時許親自現身王婉諭臉書留言表示，看完王婉諭的評論，非常確定王委員沒有看過他的節目，而只是看媒體的斷章取義就立刻做出這樣的評斷；他並質問：「你如果已經看過內容的話，怎麼可能就看著媒體上面給的不知足的這一個標語來下斷論呢？」至於王婉諭表示，該集節目內容已經遭到下架，吳宗憲則回應：「沒有喔！是我們製作人不想引起太大波瀾所以自行下架的」。

都幾撚on9
話人斷章取義 但又唔俾原文
你講晒啦

佢一向成個台灣陳百祥咁

呢條撚樣真係好乞人憎
平時啲綜藝人地唱歌係度講講講
知唔知咩叫尊重